第二个是看比赛有多有趣，通过整体获胜概率的波动来衡量——波动越陡越好。 这真的是有史以来最不愉快的超级碗之一|尼尔格林伯格| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 这条小路通往520英尺高的圆顶顶部，可以俯瞰沙滩，还有一个近乎垂直的攀爬，狭窄的壁架和台阶嵌在岩石表面。 终极阿卡迪亚国家公园旅游指南，弗吉尼亚M.赖特，2021年2月8日，|户外在线 
 在慢慢爬山的过程中，吉姆和我聊起了我们的夏天和即将到来的冬天。 车祸后，他们说我没事。 我不是。 艾琳·蒂尔尼2021年2月4日|户外在线 
 该股首次公开发行时的发行价为每股27美元，但一旦疫情爆发，股价开始上涨，看起来就像登上了文图克斯山(Mount Ventoux)，目前的股价接近150美元。 Peloton高估? Alan Murray 2021年2月4日|财富 
 然而，Vice要增加收入仍面临着艰巨的任务，因为其不断增长的电视和电影业务占总收入的比重还不到一半。 媒体简报:目前传媒业的主要趋势Tim Peterson, 2021年1月28日|Digiday 
 飞行员向空中交通管制中心申请了从3.2万英尺上升到3.8万英尺的许可，以避免恶劣天气。 2014年12月30日，亚航失事飞机残骸和尸体被发现 
 做一批朗姆酒球，穿上连体衣，剩下的就交给你最喜欢的电影吧。 圣诞大餐:朗姆酒球2014年12月25日 
 共和党人要爬的山最高，但机会最大。 这是黑人和民主党终结的开始吗? Keli Goff | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 可以这么说，你爬好莱坞山花了不少时间。 David Oyelowo谈在好莱坞扮演马丁·路德·金，埃博拉恐惧和种族|Marlow Stern | 2014年10月15日|DAILY BEAST 
 美国疾病控制与预防中心预测，在疫情得到控制之前，感染人数将继续以这个速度攀升。 硅谷为何不采取更多措施抗击埃博拉病毒? Abby Haglage 2014年10月8日|DAILY BEAST 
 然而，当那家伙试图用他自己的梯子爬上去时，警报又响起了一些。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 我两次试图爬上去，但两次都滑了回去。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 在准备过程中的分析和实践是我们攀登权力平台的必经之路。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 人们认为，爬到山顶必死无疑，而往山坡上走得太远则是极其鲁莽的行为。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 爬上山到古老的堡垒，看看那些扭动的小金蛇，看蜥蜴晒太阳。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦